水推介

小妹係中環番工，去左 ifc city super買水飲，因為番工部水機極污糟，但city super 得有氣礦泉水，岩岩疊文件果陣飲左啖，以為開果時先有氣，點知飲都有，即刻噴出黎，後面位個男同事扮做野係到笑，想問有咩水推介，枝水貴過ifc老麥個醒晨早餐

ifc廁所水

樓主速入 有人搵你

（速入）（多圖）上次我個男仔fd同我買左同一樣床單

#235 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

十卜樓主

你琴晚有無搵樓主

樓主唔好意思 借一借位

佢陳晚潛左 穩唔到佢

我唔想太出名姐

出現了